{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 참좋은글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。 追加人数がいる場合、予約前にペンション管理人にご相談ください。 宿泊しなくても追加人数には料金が発生し、最大人数を超える場合は入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。 付帯施設がある場合、追加で利用料がかかることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。 ペンション内ではバーベキュー施設、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、グランピング、売店/コンビニ、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "予約前に追加人数について相談する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、予約前にペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合、追加で利用料がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は常に利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではバーベキュー施設、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、グランピング、売店/コンビニ、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 494
    }
}